我的中學師兄得中三畢業，由草根的壞學生變成大富商，佢可唔可以係2021年跳讀牛津/哈佛嘅Master/Ph.D?

我的中學師兄得中三畢業(科科唔合格)，由草根的壞學生變成大富商，佢可唔可以係2021年跳讀牛津/哈佛/史丹福/耶鲁/清北/HKU/CU/UST嘅Master/Ph.D學習高端的商業和科技知識?

EMBA